{
  "Account Alias (Optional)": "账号别名 (可选)",
  "Set an alias for this account to distinguish multiple accounts": "为此账号设置一个别名以便区分多个账号",
  "e.g. Work, Personal, Team, etc.": "例如: Work、Personal、Team 等",
  "Waiting for Google authorization...": "等待 Google 授权中...",
  "Authentication successful! You can close this tab and return to VS Code.": "认证成功！您可以关闭此标签页并返回 VS Code。",
  "Authentication failed": "认证失败",
  "Successfully logged in to Google Antigravity": "已成功登录到 Google Antigravity",
  "No refresh token returned": "未返回 refresh token",
  "Waiting for OpenAI authorization...": "等待 OpenAI 授权中...",
  "Authentication successful!": "认证成功！",
  "Successfully logged in to OpenAI Codex": "已成功登录到 OpenAI Codex",
  "Zhipu AI": "智谱 AI",
  "Open docs to get Key": "打开文档获取 Key",
  "Open website to get Key": "打开官网获取 Key",
  "Enter {providerName} API Key": "输入 {providerName} API Key",
  "Format: {prefix}xxxxxxxxx (starts with {prefix})": "格式: {prefix}xxxxxxxxx (以 {prefix} 开头)",
  "API Key cannot be empty": "API Key 不能为空",
  "Invalid API Key format, should start with {prefix}": "API Key 格式不正确，应以 {prefix} 开头",
  "Successfully logged in to {providerName}": "已成功登录到 {providerName}",
  "OAuth Login (Recommended)": "OAuth 登录 (推荐)",
  "For ChatGPT Plus/Pro": "适用于 ChatGPT Plus/Pro",
  "Manually enter JWT Token": "手动输入 JWT Token",
  "Select Login Method": "选择登录方式",
  "Login to": "登录到",
  "Account Alias": "账号别名",
  "Set an alias for this account": "为此账号设置一个别名",
  "Current alias": "当前别名",
  "None": "无",
  "Are you sure you want to logout from {providerName} - {accountLabel}?": "确定要退出 {providerName} 的 {accountLabel} 吗？",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Logged out from {providerName} - {accountLabel}": "已退出 {providerName} - {accountLabel}",
  "Back": "返回",
  "Set Alias": "设置别名",
  "Modify account alias": "修改账号别名",
  "Relogin": "重新登录",
  "Update this account's credentials": "更新此账号的认证凭证",
  "Logout": "退出登录",
  "Delete this account": "删除此账号",
  "Select action": "选择操作",
  "Select Provider": "选择 Provider",
  "Select AI Provider to add": "选择要添加的 AI Provider",
  "Add provider": "添加 Provider",
  "Login to new provider": "登录新的 Provider",
  "Settings": "设置",
  "Manage accounts or add new provider": "管理账号或添加新 Provider",
  "Select provider to add": "选择要添加的 Provider",
  "Token Limit": "Token 限额",
  "MCP Quota": "MCP 配额",
  "Refreshing usage...": "正在刷新用量...",
  "No Active Account": "暂无活跃账号",
  "Click the icon buttons in the top right to manage accounts": "点击右上角图标按钮管理账号",
  "{hours}h Limit": "{hours}小时限额",
  "requests": "次",
  "credits": "点",
  "Resets in {time}": "{time} 后重置",
  "Resetting...": "重置中...",
  "Enter OpenAI Access Token (JWT)": "输入 OpenAI Access Token (JWT)",
  "Enter Zhipu AI Key": "输入智谱 AI Key",
  "Enter Z.ai Key": "输入 Z.ai Key",
  "Login via OAuth": "通过 OAuth 登录",
  "Login with Gemini CLI OAuth": "通过 Gemini CLI OAuth 登录",
  "Waiting for Gemini CLI authorization...": "等待 Gemini CLI 授权中..."
}
